［極重要］下一步行動

下一步行動要等人權法通過後先可以決定到
已知對家有更精密部署，現階段不宜再冒險
每星期都畀佢捉走一堆人，到通過人權法後就會缺人

所以下一步行動係：等人權法過左再算

Push 1

Push 2

Push 3

Push 4

Push 5

Push 6

Push 7

Push 8

Push 9

Push 10

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

難分真與假

Push 11